## 0.0.15 Бургер меню компонент
    рабочий компонент бургер меню 
## 0.0.18 Бургер меню компонент
    рабочий компонент бургер меню 

    - поправлена ошибка NAN в бонусах
    - добавлена кнопка выхода
    - Питер и Москва показаны сразу при выборе города
    - испрвлена верстка

## 0.0.19 Бургер меню компонент
    рабочий компонент бургер меню 

    - добавлены исправления css, добавлена поддержка evolution

## 0.0.20 Бургер меню компонент
    рабочий компонент бургер меню 

    - исправлена ошибка высоты менюшки в evolution страницах

## 0.0.21 Бургер меню компонент
    рабочий компонент бургер меню 

    - добавлены поддержка стилей менюшки поиска в evolution страницах
## 0.0.22 Бургер меню компонент
    рабочий компонент бургер меню 

    - исправлены отступы и стили
## 0.0.25 Бургер меню компонент
    рабочий компонент бургер меню 

    - исправлены баг не склопывается бургер после перехода на страниц Nextjs

## 0.0.27 Бургер меню компонент
    рабочий компонент бургер меню 

    - переделана фильтрация регионов
    - добалена улучшенная поддершка расчетов высоты vh
    - изменения в менюшке (проставлены корректные ссылки)